[{"question": "https://www.zhihu.com/question/43092983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43092983/answer/165984055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u300c\u4e00\u7fa4\u7537\u751f\u770b\u7740\u5973\u751f\u6dcb\u96e8\u5750\u89c6\u4e0d\u7ba1\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51230530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51230530/answer/133040194", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u80fd\u662f\u300c\u5728\u4e2d\u56fd\u957f\u5927\u7684\u4eba\u300d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32102585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32102585/answer/166376474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c6a\u6db5\u6295\u8d44\u56db\u767e\u591a\u4e07\u4fdd\u62a4\u65b9\u8a00\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28110330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28110330/answer/166043641", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/166069747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507655/answer/166117193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48741493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48741493/answer/166587794", "content": "\n\u85e4\u91ce\u5148\u751f\u5728\u6587\u7ae0\u4e4b\u540e\u7684\u547d\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/164779721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/165140994", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58992444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58992444/answer/164428998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5b66\u6570\u5b66\u7684\u770b\u4e0d\u60ef\u751a\u81f3\u9119\u89c6 Deep Learning\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20599010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20599010/answer/166055548", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bf4\u516b\u5341\u5e74\u4ee3\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5e74\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/158360302", "content": "\n\u5403\u897f\u9910\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u975e\u5e38 low\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48216704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48216704/answer/165640299", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u62e5\u6709 1000 \u540d\u4ee5\u4e0a\u7684\u5173\u6ce8\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/160842558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/163096164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31720191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31720191/answer/165826231", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u4f60\u6700\u53cd\u611f\u6216\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59435808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59435808/answer/165468878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7 C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100947/answer/70749889", "content": "\nC919 \u6838\u5fc3\u90e8\u4ef6\u7684\u56fd\u4ea7\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59469764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59469764/answer/165939856", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f852017\u6cd5\u56fd\u5927\u9009\u524d\u5915\uff0c\u9a6c\u514b\u9f99\u56e2\u961f\u90ae\u4ef6\u6cc4\u9732\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971869/answer/166345452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u77e5\u73b0\u5728\u540d\u58f0\u8fd9\u4e48\u81ed\u4e86\uff0c\u800c\u97e9\u5bd2\u5374\u8fd8\u5f88\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58893467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58893467/answer/165516875", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8f66\u6280\u6700\u597d\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29356997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29356997/answer/165944884", "content": "\n\u4e2a\u4eba Github \u4e0a\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u9879\u76ee\u4f1a\u8d62\u5f97 HR \u9752\u7750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/164110134", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59372432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59372432/answer/164793322", "content": "\n\u65c5\u884c\u7684\u4eba\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u4f7f\u7528\u65c5\u884c\u6307\u5357\u3001\u653b\u7565\u548c\u6e38\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59544603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59544603/answer/166433331", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8db3\u7403\u7eaa\u5f55\u96be\u4ee5\u6253\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48898925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48898925/answer/165148491", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045679/answer/162931417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u9500\u91cf\u524d\u5341\u853b\u9a70\u5305\u5168\u662f\u5047\u8d27\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59393960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59393960/answer/165285590", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u516c\u592a\u6781\u5927\u5e08\u6218\u540e\u79f0\u6015\u6253\u6b7b\u5f90\u6653\u4e1c\u800c\u4e0d\u4f7f\u7528\u5185\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37652573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37652573/answer/108821907", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab ISIS \u7ed1\u67b6\uff0c\u5982\u4f55\u4f9d\u9760\u81ea\u5df1\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u4fdd\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165667941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/165719081", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/164481833", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u6027\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41859336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41859336/answer/141156521", "content": "\n\u4f60\u5728\u5165\u8b66\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/166400940", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/165911895", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21405505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21405505/answer/165688704", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u4e00\u4efd\u597d\u5403\u7684\u51c9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59527964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59527964/answer/166289564", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u662f\u5426\u771f\u7684\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u66f4\u597d\u7684\u4fdd\u7559\u4e86\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40563134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40563134/answer/87237898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u94c1\u603b\u83b7\u5f97\u9ad8\u94c1\u7968\u4ef7\u5b9a\u4ef7\u6743\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59484727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59484727/answer/165732376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u9752\u82cf\u804c\u4e1a\u4e2d\u5b66\u768450\u4f59\u540d\u5e08\u751f\u5bb6\u957f\u4ee5\u8dea\u62dc\u793c\u7eaa\u5ff5\u4e94\u56db\u9752\u5e74\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/165739840", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\u4f1a\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u6709\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213679/answer/84156270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u4e00\u6d41\u9ad8\u6821\u7684\u7406\u5de5\u79d1\u4e13\u4e1a\u7684\u5b66\u751f\u5927\u591a\u5bf9\u6c11\u79d1\u5145\u6ee1\u53cd\u611f\u548c\u9119\u5937\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24247372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24247372/answer/27167382", "content": "\n\u521d\u4e09\u6bd5\u4e1a\u7684\u5b66\u751f\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u6709\u9650\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u6781\u9650\u7684\u52aa\u529b\u6b63\u786e\u6295\u5165 IT \u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31583274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31583274/answer/156934894", "content": "\n\u5728\u4e0a\u6d77\u4e70\u5b66\u533a\u623f\u662f\u5426\u65e0\u6bd4\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58339429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58339429/answer/166425488", "content": "\n\u5982\u679c\u8499\u8131\u77f3\u662f\u5728\u4e2d\u56fd\u53d1\u73b0\u7684\uff0c\u5e76\u4e14\u5316\u5165\u4e2d\u836f\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u88ab\u4e2d\u533b\u9ed1\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59407631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59407631/answer/165312234", "content": "\n\u8bfb PhD \u662f\u9009\u62e9\u5927\u725b\u8001\u677f\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u6d3b\u8dc3\u7684\u65b0\u4eba\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408430/answer/165525183", "content": "\n\u5317\u822a\u8650\u732b\u4e8b\u4ef6\u5904\u7406\u7ed3\u679c\u662f\u5426\u8fc7\u4e8e\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28558876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28558876/answer/166506711", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5b81\u613f\u5fcd\u53d7\u5bb6\u66b4\u4e5f\u4e0d\u5ac1\u300c\u5c4c\u4e1d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59146509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59146509/answer/162781596", "content": "\n\u6c6a\u66fe\u797a\u5148\u751f\u7684\u5b57\uff08\u786c\u7b14\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37534987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37534987/answer/165568772", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u94b1\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\u5f53\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9010\u6e10\u5bcc\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/166535821", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\u4f1a\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u6709\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/166454473", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47862295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47862295/answer/165821846", "content": "\n\u8718\u86db\u4fa0\u7684\u4e09\u4ee3\u7535\u5f71\u5ba2\u89c2\u6765\u8bf4\u54ea\u4e00\u4ee3\u62cd\u5f97\u66f4\u597d\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59394288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59394288/answer/164793601", "content": "\n\u534e\u4e3aP10\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u897f\u65b9\u548c\u56fd\u5185\u53cd\u534e\u52bf\u529b\u53c2\u4e0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28088991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28088991/answer/39800604", "content": "\n\u5f53\u5e74\u90a3\u4e2a\u7280\u5229\u7684\u97e9\u5bd2\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u79bb\u6211\u4eec\u8fdc\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59244098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59244098/answer/165291629", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u6f14\u5458\u8c01\u7684\u6f14\u6280\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/164836264", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290040/answer/165611356", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u8352\u8c2c\uff0c\u5374\u6709\u5408\u7406\u7684\u533b\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507191/answer/166125612", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/166389868", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53035274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53035274/answer/164400049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u6211\u7684\u59bb\u5b50\u5728\u7167\u987e\u5a74\u513f\u7684\u95ee\u9898\u4e0a\u5c11\u4e9b\u300c\u795e\u7ecf\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37100581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37100581/answer/70621478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u4e86\u4e00\u67b6C919\u5c31\u6807\u5fd7\u7740\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6570\u51e0\u4e2a\u638c\u63e1\u7814\u53d1\u5236\u9020\u5927\u578b\u5ba2\u673a\u80fd\u529b\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26594508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26594508/answer/164181786", "content": "\n\u9999\u6e2f\u6709\u54ea\u4e9b\u6b63\u5b97\u7684\u5f53\u5730\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39273810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39273810/answer/166548303", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u6b27\u7f8e\u5730\u533a\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u770b\u8d77\u70b9\u6587\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56416646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56416646/answer/154886409", "content": "\n\u300c\u7f8e\u5f97\u72ec\u7279\u300d\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38532723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38532723/answer/165952055", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u62e5\u6709\u4e0a\u5343\u672c\u85cf\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59336642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59336642/answer/164495191", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5b66\u94a2\u7434\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/165820287", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/159624944", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901564/answer/71679917", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/163738736", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32075030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32075030/answer/161577061", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5de5\u7a0b\u5e08\u5bb6\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161919540", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43092983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43092983/answer/95584936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u300c\u4e00\u7fa4\u7537\u751f\u770b\u7740\u5973\u751f\u6dcb\u96e8\u5750\u89c6\u4e0d\u7ba1\u300d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19565706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19565706/answer/164711763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684 Podcast \u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/165810881", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u4e3b\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045049/answer/163550030", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5c4c\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100947/answer/70475873", "content": "\nC919 \u6838\u5fc3\u90e8\u4ef6\u7684\u56fd\u4ea7\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25717217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25717217/answer/165586567", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u6f14\u5458\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\uff08Aamir Khan\uff09\u7684\u7535\u5f71\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/157799152", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59512146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59512146/answer/166058799", "content": "\n\u6211\u56fd\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u8d85\u8d8a\u4e86\u4e16\u754c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u603b\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/164246354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59421863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59421863/answer/165359675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u7528\u6237@80\u540e\u517b\u9e66\u9e49\u83b7\u5211\u6848\u300c\u79c1\u517b\u6fd2\u5371\u7269\u79cd\u662f\u5728\u4fdd\u62a4\u5b83\u4eec\uff0c\u5408\u60c5\u5408\u7406\uff0c\u652f\u6301\u65e0\u7f6a\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59466595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59466595/answer/165809711", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u6781\u7a81\u7136\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u6761\u5927\u88c2\u7f1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165630214", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901564/answer/165116342", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/165976479", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32707480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32707480/answer/164584825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u82cf\u8054\u653f\u6cbb\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165801877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/165660903", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33443481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33443481/answer/59498098", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u7684\u519b\u5de5\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/142801867", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32222800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32222800/answer/70495964", "content": "\nC919 \u5ba2\u673a\u7684\u5b89\u5168\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59411515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59411515/answer/165384186", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u4f1a\u4f17\u8bae\u9662\u5728 5 \u6708 4 \u65e5\u4ee5\u5fae\u5f31\u4f18\u52bf\u901a\u8fc7\u7684 Trumpcare 2.0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59407631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59407631/answer/165381945", "content": "\n\u8bfb PhD \u662f\u9009\u62e9\u5927\u725b\u8001\u677f\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u6d3b\u8dc3\u7684\u65b0\u4eba\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32102585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32102585/answer/166146362", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c6a\u6db5\u6295\u8d44\u56db\u767e\u591a\u4e07\u4fdd\u62a4\u65b9\u8a00\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/166015276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54859213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54859213/answer/165180142", "content": "\n\u56de\u5934\u770b\u81ea\u5df1\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u5386\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u7684\u53d1\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33767274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33767274/answer/164354628", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728\u5341\u5e74\u540e\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6536\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157485849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/129651122", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}]